{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천펜션702(순천만습지도보1분거리)"
    },
    "text": "ペンションの前にある順天湾湿地にはスカイキューブに乗って行くことができ、国家庭園まで移動できます。 ペンションは2022年11月1日からリニューアルされました。 ペンション702は順天湾湿地と徒歩1分の距離に位置しており、オーナーはユン·ヨンジャ、シン·ヨンチョル夫婦です。 写真を撮ることを趣味とするオーナーの写真は、各客室でも鑑賞できます。 現在(11月1日)はナベヅルと渡り鳥がペンションの前に訪れています。 ナベヅルや渡り鳥の壮観を経験できるペンションの魅力にオーナーもハマっており、夜になると寝るナベヅルや渡り鳥の鳴き声が静かになるのを不思議に思います。 ナベヅルは10月に訪れ、6ヶ月間越冬し、3月末頃にまた帰るそうです。 順天湾には魅力に浸ってみることをお勧めし、写真も提供できます。 ペンションはきれいな清潔さを約束し、順天湾湿地から距離は徒歩1分です。 入室時間は午後4時からで、午後10時以降に到着する場合は事前に連絡しなければなりません。 客室の整理時間は午前11時から午後3時までで、前日使用しなかった客室の午前入室は電話で相談が必要です。 退室時間は午前11時で、退室前に客室清掃後、点検を受けて鍵を返却する必要があります。 ペットは同伴不可であり、無断で同伴した場合、入室できません。 毎月防疫や消毒作業を行っていますので、安心して予約できます。 人数を超える場合は追加料金があり、バーベキューの利用料金は人数によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション702のオーナーは誰ですか？",
            "answer": "オーナーはユン·ヨンジャ、シン·ヨンチョル夫婦です。"
        },
        {
            "question": "ペンション702のリニューアルはいつからですか？",
            "answer": "ペンションのリニューアルは2022年11月1日からです。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湾湿地までの距離はペンション702から徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "オーナーの趣味は何ですか？",
            "answer": "オーナーの趣味は写真を撮ることです。"
        },
        {
            "question": "ペンション702の周りにはどのような鳥がいますか？",
            "answer": "ペンション702の前にはナベヅルと渡り鳥が訪れています。"
        },
        {
            "question": "ナベヅルは何月に訪れますか？",
            "answer": "ナベヅルは10月に訪れます。"
        },
        {
            "question": "ナベヅルはどれくらい滞在しますか？",
            "answer": "ナベヅルは6ヶ月間滞在し、3月末頃に帰ります。"
        },
        {
            "question": "ペンション702はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "ペンション702では順天湾湿地の自然の壮観を経験でき、オーナーの写真も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション702の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンション702の入室時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンション702の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンション702の退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション702はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペンション702ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション702では防疫や消毒作業は行われていますか？",
            "answer": "はい、ペンション702では毎月防疫や消毒作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "ペンション702のバーベキュー利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンション702のバーベキュー利用料金は人数によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 453
    }
}